建議上堂應探討"愛國等唔等於愛黨"

又或者愛國唔愛黨又得唔得?
到時可能又迫到中央出手

支共 : 愛國必定=愛黨. 完全冇討論空間

愛習近平等唔等於愛黨

探討"點解探討港獨等於港獨"
探討"自古以來有幾古老"
探討"官員親屬持外國護照是否愛國"

good point

呢啲「走精面」嘅抗爭手法只會害死自己。
點解要搬老泛民嗰套「愛國不愛黨」出嚟？
嗰種大中華嘅曖昧已經幫咗支那嘅廿年，而家討論港獨俾人打壓，自己撤退去做大中華，盞自作孽。

馬克思在共產黨宣言中主張用武力推翻政府，會唔會違反由中國共產黨訂立嘅國安法？

楊局長：黨與國密不可分，定於習近平一尊，冇討論空間

Push

大陸一早有人玩過呢啲鬥紅，結果被直接告尋釁滋事

共產黨點會講道理，講唔過就直接禁你聲

其實 “愛國唔愛黨” 呢個concept犯唔犯國安法